有無人指甲有黑線

我差唔多隻隻指甲都有直既黑線 有啲仲幾明顯
但又無其他關於黑線既唔舒服
有無人都係咁？

推

serious health problem,google it

RIP

睇醫生啦兄弟，黑線可大可小啊

諗住睇中醫試下先

係咪呢種？係嘅就拿拿淋睇醫生啦屌，可大可小

我係一條直既灌穿成個指甲 唔似呢隻

咁可能係好嚴重嘅splinter haemorrhage
我係你就即刻仆出去睇西醫，重睇中醫拖

睇私人皮膚科？

splinter haemorrhage 唔係diagnosis，係sign 黎
即係樓主唔係指甲有皮膚病，而係其他病令到你指甲有黑線
最嚴重嘅可能係心肌俾細菌感柒 bacterial endocarditis

睇家庭醫生應該都得？香港真係唔清楚

唔係話樓主你rip 得，而係想你排除最壞嘅可能

like this?

有無咁恐怖
上網睇都係黑色素瘤

條線得1mm 指甲後皮膚無滲入到

降頭

都係覺得你應該去攞轉介去睇皮膚科。通常係pseudo-hutchinson nail，但係斷估估錯就唔得好啦。

呢個嚴重？

死線

我都有 好似都有左半年左右

點解可以一路唔睇醫生
係咪諗住指甲咁細塊好小事
指甲長得好快
新生出嚟嘅部分都有
點都會覺得有問題啦
睇下醫生啦

掛住返part time同溫習
一直都冇咩留意
如果要睇醫生 去睇皮膚科？

我都係一年幾前右手食指生左咁嘅線係指甲上
但半年前但淡左勁多

睇咗自己睇開嘅家庭醫生先
攞信轉介去專科啦
應該係皮膚科
快啲去啦
唔係連登就少個巴打啦

我都係差唔多 但好多指甲都有條